四月是你的謊言

睇到最後一集, 喊左

沒有你的四月
仲有半個月就到

終於有勇氣睇完 , 呢套真係唔miss 得, 好野黎

我睇過最難忘嘅作品

最後封信

春天，馬上就要來了

讓你與我相遇的春天，馬上就要來了

再也沒有你的春天，馬上就要來了

電影版都想喊

因為首ed認識咗套嘢
好聽 但好sad
然後睇埋 仲sad

Ed2真係超高質 同時好傷感

屌 由封信開始喊到落尾

主角群成熟左少少, 設定如果係高中生會好d,
青梅竹馬個段都幾無聊, 根本對主線無咩實際影響,
浪費左d時間可以用黎集中講多d薰同公生,
動畫早段薰個樣同後期都有d出入, 畫質算係無咩大問題,
依套野無論咩角度睇都唔係一套完美作品,
之所以咁多人鍾意佢都係因為佢成功咁傳達個d訊息,
點樣去放下過去, 同身邊的人一齊成長, 仲有離別, 最後繼續向前走,
我自己就最鍾意d色彩, 用色好溫暖令人感覺好有希望咁,
歌同背景音樂方面都做得好好
建議無睇過既巴打們四月個時無野做可以睇下

都係嘅 我都覺得初中生嚟講思想有啲成熟
不過可能同公生細個經歷有關啦 其他人就唔知點解釋

又一年了

好耐之前開過po 冇人理 終於有知音人

一諗起就想喊
男人老狗都係咁話

最後個集真心感動

我都係依張wallpaper

非常虐心嘅作品
冇人會睇到尾都冇喊過

咁多首OP同ED之中
最好聽都係ED2

真人版片尾曲都好好聽

大推ed2

呢套睇完真係sad左幾日

故事好易估到
但人物掂
但最後一集加好多分
我仲以為會好似your name, 點知薰最後果part 秒5 黎

幫推 我薰世界第一

由薰入醫院開始喊到結局

點解要死呀屌你老母

因為唔死就做唔到個效果

無睇過簡介/漫畫去睇,
由於一開波都估到結局係點, 所以睇到好無feel
但畫同音樂同顏色所有野加埋真係好靚

估到結局都忍唔住

男女主都有病，但男主有病唔睇醫生但好左，女主睇醫生死左

女主一出場就估到結局
但係一樣喊到豬頭

男主心病姐 薰幫佢醫好左
但薰個個真係有身體上既病

果啲係精神病，已經嚴重到有幻覺，一路睇一路笑，屌，好心佢去睇醫生啦

都係op1好聽好多

神作

我反而覺得op2好聽啲

七色Symphony

識貨

男人老狗睇到三連告白流馬尿
對上一次已經係CLANNAD唔知火車先定老豆先

有馬公生君 君が好きです

連鞋都沒脫就

我不能一直陪在你身邊幫助你 ── 查理·布朗

沒有你在的第二年快要來了

春天就快到啦

仲有冇以前啲四月黨

有冇多啲類似嘅動畫

有馬公主

好後悔當年冇早D睇呢套好野

準備睇第三次

再也沒有你的四月要來了

上次搭飛機睇左電影版 都已經想喊
唔敢睇動畫版

鋼琴之森

睇3次喊左3次

4月是你的遺言

未聞花名👍🏻👍🏻 都好感動

電影版邊到有

其實係度

Hi

打算等到四月再睇過

呢套野我唔敢想像自己可以點睇多次
諗起都想喊

薰心機囡

佢份心機只係用於令鐘意嘅人幸福
如果千方百計只為依件事 我覺得心機係最大嘅優點
作品名已經係薰嘅心機 四月的謊言

同求

最後一見到張相真係屌你老母
忍唔到

老實講覺得花名麻麻地

有冇人可以分享下四月D周邊上黎

想要 而家上左天價

我都好喜歡你

我好欣賞佢d季節色彩
中段冬天 劇情急轉直下 所有畫面都係灰色既

極自私
到死都要人記得佢

前排睇左 好好睇

薰只係想幫助自己崇拜同傾慕嘅人姐
想佢走出陰影，想佢唔好放棄自己嘅興趣，想佢再一次覺得彈琴係開心
連死前都係為人多過為己
點解個天咁忍心奪走呢個好女孩嘅生命

見到個post聽返d 歌
真係首首都咁好聽

要搵都唔係好難

最鍾意既動畫

都話價錢問題

見到呢個post就不得不分享呢條片

順便推下Aimer

殘體勿屌

依家去到幾錢

日本見到

我係睇左聽左呢個mv先睇四月

果排次次聽番都好頹 :(

無記錯好似再販過

見到AMAZON 9千幾
遲下去日本買隻

咁三萬yen果隻有咩特別

最後真係睇到

Btw 啲周邊香港有冇邊度有得賣 真係好鍾意呢套

第二隻黎
見佢多封信同埋薰最珍視既寶物

其實嗰到遊客區 呃遊客錢啫

好似淨係再販過一次

叫我？

又未到睇完會喊咁誇張

不過真係好好睇

睇一次喊一次喎

人人感受唔同
次次睇番三連告白我都唔爭氣
剩睇圖都會

三連告白果到真係忍唔住, 睇果時如果唔係屋企有人, 一定會大喊一場

受宮園薰之名推一推

我咪就係冇野做個陣拎黎睇，之後sad左幾日

我都係

呢首到而家仲loop緊

大家好

same here

我都loop開

點解你要死呀

有無d類似既好睇

唔好做手術住

早幾日係床下底摷到

咁多人有

就黎四月

啱啱睇哂漫畫
封信

宮園薰 黑雪姬 赤城

真毒 仲有大把

好羨慕 我都鐘意佢地

かをりbbg

金剛 薰

三連告白真係無人能擋

劇情有d行 係最尾果集救返 青梅果條線真係講黎都曬9氣 處理上又唔成熟 動畫開頭講得太多自己d陰影 over到有d煩

救返

太多？個故事其中一個重點就係講佢點克服陰影 我又唔覺over 反而處理得唔錯

岩岩睇完，真係喊出黎。主角重要彈到喊，再加埋封信

沒有你的四月

要來了

薰出新figure呀
你哋仲唔買個嚟拜

沒有你在的四月, 已經變得不再美麗

四月啦

又到咗四月

薰：這個四月 我走進你的心
但對於公生黎講，應該一世⋯
其實真係好殘忍，我指個作者

邊間公司整先

點解最尾男主演奏果時會知道女主死既

太原戲先再接觸動畫
Sad到核爆

竟然推返上嚟
啱啱重睇緊

自

君がいないと 本当に退屈だね

如果幸福有顏色 那一定是橙色